\subsection{Zustandsdiagramm}
\label{ch:TrafficLight:Zustandsdiagramm}
Das Zustandsdiagramm in Abbildung \ref{fig:trafficLight_stateDiagram} beschreibt in welchen Zuständen sich eine Ampel, in der Simulation, befinden kann und welche Bedienungen einen Wechsel von Zuständen herbeiführen können. 

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includesvg[inkscapelatex=false,width=0.8\linewidth]{images/TrafficLight_images/TrafficLight_Zustandsdiagramm.svg}
    \caption{Ampelsteuerung Zustandsdiagramm}
    \label{fig:trafficLight_stateDiagram}
\end{figure}

%%\includegraphics[width=\textwidth]{images/TrafficLight_images/TrafficLight_Zustandsdiagram.png}

\begin{enumerate}
    \item\glqq NotTraversable\grqq\space Die Ampel ist \glqq Rot\grqq\space bzw. nicht überquerbar.
    \item\glqq Requested\grqq\space Die Armatur der Ampel wurde mindestens einmal betätigt, wobei die Ampel immer noch \glqq Rot\grqq  bzw. den entsprechenden Streifen bei Tramampeln zeigt und damit nicht überquerbar ist.
    \item\glqq Traversable\grqq\space Die Ampel ist \glqq Grün\grqq\space bzw. überquerbar.
\end{enumerate}